燒山：除左鄭松泰依啲契弟，所有泛民都應該杯葛立會

11:20開始

重點

1. 杯葛立會使其失去合法性，區選已證明大多數人支持泛民。
2. 人民授權4年期限已到，臨時立會有人民授權係歪理。
3. 人大委任是非法，國際亦認同，泛民不應配合中央歪曲基本法。
4. 留守立會抗爭空間已不存在，聯合區議員成立「影子議會」議政。
5. 為下屆選舉爭取籌碼，如果下屆再DQ議員，泛民繼續杯葛。
6. 北京明顯派人放風希望泛民參加，如果泛民唔參加，等同開綠燈比美國制裁臨時立會議員、香港政府必定迎來更激烈嘅制裁。

Push

係咪推返五區總辭?

支持拒絕留任

推

公民黨同民主黨已衝返去奶

呢次撐老燒

［香港人，誠實面對自己］你認同鄭松泰延任飲一年嗎？

一堆賤種

最主要係好似冇人討論，冇人Care，如果有輿論壓力，佢地唔敢

成班賤狗泛民咪又番去含

泛民堆議助衝晒上連登保飯碗

泛民總辭

全部人杯葛，留返果堆等於制裁名單

第3點好重要,國際戰線講緊要如期投票,仲配合支那延長做乜鳩

屌班仚家剷為左十萬人工，乜撚都做得出

我反而希望老泛民留任, 等佢地被制裁埋
佢地配合左中共廿幾年黎呃香港有民主議會, 喺中共劃下既豬圈受愚弄同愚弄港人, 老泛民根本對唔住97前同而家既大部分民意, 老泛民配合中共既計劃就已經係有份阻礙香港民主進程

泛民真係冇國際政治觸角架
一昧淨係識議會抗爭
而家個議會係非法既都照玩落去
真係豬咁蠢
選佢地搞左廿幾年議會, 香港民主仲係一pat屎咁

咩邏輯？鄭松泰幾時變左泛民？點解要除左佢之外？無啦啦提個非泛民嘅人做乜尻。

10萬蚊 加津貼1個月 不了
坐就後生坐 最緊要我袋袋平安
利申: 販民追擊師 分化師

不得不講燒山思路好清晰 亦唔會好守舊 應進則進 但點解可以咁燈

連登公投留任？

burn hill good thing

最想李柱銘因國安法拉

緊係唔係，你估佢地唔知咩，最緊要有糧出，退休咪移民囉，香港有無民主關佢地撚事，你以為泛民真係爭取民主？

而家最緊要既國際戰線
全部都係靠本土抗爭派同流亡手足
泛民乜撚都冇做過
仲配合中共叫國際唔好制裁香港
為左保份糧真係乜撚都做得出

胡志偉，黃碧雲以為俾以前激小小行前小小就有用，完全唔明上年後，全港市民都唔同晒，你搵個阿婆問都覺得佢地無撚用

佢地班老泛民 呢一年來完全冇參與過街頭抗爭落過前線
根本就係"志不同 不相為謀"
而家局勢對香港人大好 國際撐香港人
破舊立新既黃金機會
主力要全攻國際戰線
制裁晒中共+港共+臨立會受任議員

嗱，肥佬蕭，呢鋪我就撐你嘞

班販民真心唔知有咩用 捐錢捐左幾多? 大把同路人打工仔捐個數大過佢地多多聲

push

根本呢一年既立法會係違憲，杯葛違法議會係民選議員應有之義。

第二點都夠做
支持民主嘅就唔應該攬住個位